星期二我想美帝個市大跌

一開盤前入返10股tqqq嚟個反向指標，

再吸aapl同tsla貨

有冇得諗？

準備真。價投 Tesla跌幾多照入 坐返3 5年 而家只係驚香港啲證券公司玩完冇得攞番啲錢

手上有

200股123.3 appl

40股 413 tsla

個倉紅撚哂唔想睇

例如Sofi？

利申：用家

大跌市入TQQQ再入TSLA同AAPL？
Ching你錢多可以送啲嚟洗啊

用緊致富 手續費真係好貴 申請月供好過

屌，少你100股appl,兩隻都一樣價

跌條撚 升返晒

星期二準時一開市掃平貨

偷雞上星期五尾盤追咗

沽左兩日
Tesla Zoom Shopfiy nivda 好爽

星期二如果冇咩利好新聞就準備執平貨

納期已經跌定先

唔跌又點入平貨,我望aapl到70-80

等佢行個跌浪再接貨啦

花生